有冇人有興趣聽我講野

一聽就知你腎虛